[個鼻好痕]lala徐佳瑩集中討論post (2) 第5張 全新專輯 心理學 2017

Lala is the best

新碟 心理學

主打歌 言不由衷

2. 灰色

[url]
[/url]

3. 到此為止
4. 記得帶走
5. 病人
6. 現在不跳舞要幹嘛
7. 大頭仔
8. 兒歌
9. 人啊
10. 心裡學
11. 是日救星 (特別收錄『是日救星』巡迴演唱會同名主題曲)

徐佳瑩Lala 個人簡介

徐佳瑩（1984年12月20日－），生於臺灣臺中市，籍貫四川省簡陽縣，華語流行音樂創作女歌手、金曲獎得主。

2008年，徐佳瑩參加中視第三屆《超級星光大道》歌唱選秀比賽，並於同年8月15日在總決賽中以自創詞曲作品奪得「總冠軍」而出道。2009年5月29日，徐佳瑩發行首張個人專輯《LaLa首張創作專輯》，迄今已正式發行5張個人專輯及2張演唱會專輯。

2010年，徐佳瑩憑藉自己的首張個人專輯於第21屆金曲獎榮獲最佳新人獎，成為第一位從《超級星光大道》比賽畢業後獲得金曲獎的星光幫歌手。2015年，徐佳瑩以專輯《尋人啟事》入圍第26屆金曲獎六個獎項。

個人專輯

1 ) 《LaLa首張創作專輯》2009年5月29日
2 ) 《極限》2010年9月3日

3 ) 《理想人生》2012年6月6日

4 ) 《尋人啟事》2014年6月13日

5 ) 《心裡學》2017年12月27日

演唱會
1 ) 《繼續·理想人生》2013年4月16日

2 ) 《日全蝕》2016年5月13日

翻唱高手

我是歌手

成名歌

個人Facebook

Fans club
TW
HK
IG
Fans @justlove_lalahsu
本人 @lalabarchannel

Lala is the best

新碟 心理學

主打歌 言不由衷

2. 灰色

[url]
[/url]

3. 到此為止
4. 記得帶走
5. 病人
6. 現在不跳舞要幹嘛
7. 大頭仔
8. 兒歌
9. 人啊
10. 心裡學
11. 是日救星 (特別收錄『是日救星』巡迴演唱會同名主題曲)

徐佳瑩Lala 個人簡介

徐佳瑩（1984年12月20日－），生於臺灣臺中市，籍貫四川省簡陽縣，華語流行音樂創作女歌手、金曲獎得主。

2008年，徐佳瑩參加中視第三屆《超級星光大道》歌唱選秀比賽，並於同年8月15日在總決賽中以自創詞曲作品奪得「總冠軍」而出道。2009年5月29日，徐佳瑩發行首張個人專輯《LaLa首張創作專輯》，迄今已正式發行5張個人專輯及2張演唱會專輯。

2010年，徐佳瑩憑藉自己的首張個人專輯於第21屆金曲獎榮獲最佳新人獎，成為第一位從《超級星光大道》比賽畢業後獲得金曲獎的星光幫歌手。2015年，徐佳瑩以專輯《尋人啟事》入圍第26屆金曲獎六個獎項。

個人專輯

1 ) 《LaLa首張創作專輯》2009年5月29日
2 ) 《極限》2010年9月3日

3 ) 《理想人生》2012年6月6日

4 ) 《尋人啟事》2014年6月13日

5 ) 《心裡學》2017年12月27日

演唱會

1 ) 《繼續·理想人生》2013年4月16日

2 ) 《日全蝕》2016年5月13日

翻唱高手

我是歌手

成名歌

個人Facebook

Fans club
TW
HK
IG
Fans @justlove_lalahsu
本人 @lalabarchannel